{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1106982304/jeonju-malihotel-teomineoljeom-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595533&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=49193&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219941637&selectedRatePlan=286172595&expediaPropertyId=34561947&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 마리호텔 터미널점"
    },
    "text": "全州マリーホテルターミナル店\\n\n大韓民国全羅北道全州市龍山3ギル21\\n\n全州マリホテルターミナル店は車で5分の距離に全州韓屋村が位置しています。 38室の客室の大きさを持っており、チェックインは19:00から深夜0時まで行われます。 チェックアウトは13:00までです。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインを希望する場合は、宿泊施設に事前に連絡して指示を受けることができ、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 満1歳以下のお子様は、ご両親や保護者のような客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。 ペットと一緒に宿泊することはできず、共用エリアと客室内で無料WiFiを提供しています。 ホテル内にはセルフ駐車が可能であり、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州マリーホテルターミナル店の位置はどこですか？",
            "answer": "全州マリーホテルターミナル店は大韓民国全羅北道全州市龍山3ギル21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州マリーホテルターミナル店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "全州マリーホテルターミナル店は38室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から深夜0時まで行われ、チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "チェックインを希望する場合は、事前に宿泊施設に連絡して指示を受けることができます。到着時にはフロントデスクのスタッフが手伝います。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "お子様の宿泊について教えてください。",
            "answer": "満1歳以下のお子様は、ご両親や保護者のような客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "全州マリーホテルターミナル店は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、全州マリーホテルターミナル店は禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "全州マリーホテルターミナル店は無料WiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、全州マリーホテルターミナル店では共用エリアと客室内で無料WiFiを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 475
    }
}